黃子華搶飛交流區2

開定2，屌DBS老尾

屌你老母load左個幾鐘連張海報腳指尾都見唔到

見到張海報之後點

炒狗死全家

就算load到都無制可以撳

F5

得海報only

dllm

入左幾次都係POSTER, 你老母

有冇人打電話係成功 屌

我都想知

嬲到震,poster都見唔到

問題係個制度呀

解謎

屌你一張信用卡可以買十張咁多
點可能買到

有邊次係搶到架
仲要最後一次開SHOW

搞掂!!!
買得兩張

一打去即收皮，無可能通

你見到post仲嬲，放心

圖啊

屌埋AEG老母

認真問

呢條LINK係咪廢 但我見DBS官網都係比呢條 入到去乜柒都禁唔到

連poster都入唔到 電話又唔通

17場
都有既

係

我都係咁 無野可以禁到

去到呢步 confirm email收唔到 但又hold起咗我credit
咁啫係點

呢個網淨係見到poster 優先發售前個張 冇野禁

終於買到
好滾動

隨時67都冇

點撚樣入究竟

實cut佢老味DBS

冒住比人炒既危險 但load都load唔到入去

入到poster禁邊

係咪呢條LINK?

屌個system真係吊撚哂鬼

買到既人可唔可以講下究竟點㩒

打到電話都熱埋

一日未收到email一日都未成功

個個都係哩個架啦

POSTER 都未撚見到

廿九幾個tab一齊load
有嘢出撳入去就有
都仲係買唔到

梗係有啲傻閪以為全世界FAKE佢迫害佢
我F5左個幾鐘終於入到去就係話你知星期五六日既場次480蚊飛我都買唔撚到

教學：
總之你要瘋狂f5個網，直至見到poster為止
見唔到就開多幾個tab F5
見到有poster禁唔到都要f5
唔駛驚手快有得禁入去都f5左
因為如果得左既話，你禁F5 chrome會彈提示出黎

為左子華大家俾多少少耐性，加油呀

有冇人電話係26811611

好似身邊好多人打錯左呢個no

打到變熱線

竟然買到，20/7 $680 ，無秘訣，真係不停咁load，load到得為止。

Load到入個畫面但Script死晒都係含撚

500 - Internal server error.

見到poster真係為止嫁啦喎 跟住呢

新post 咪搞啦好嗎

有冇人覺得呢位巴打 三分似劉德華， 七分似曾志偉

我一再f5佢可能原本load到少少 變到即刻load唔到

頭先好似有人祝我含家產喎

網又入唔到,電話又打唔通

個咩 me係鬼仔 真係好撚柒煩
block左佢唔好覆佢啦

上次d人做乜事 我淨係想討論子華 我理撚得佢似劉華

集體cut卡

你係咪已經放棄咗搶飛

sorry囉

自己出去開post 啦 煩撚到

巴打 計我話搞大佢 出去開po

唔洗祝你都冚家剷架啦

好不安 個網好似開始順左

Attention seeker 好威啊你

從來冇試過搶飛， 由頭到尾都淨係入嚟搗亂 ， 根本黃子華呢種垃圾就唔值得畀四舊水去睇

喺囉…load咗好多次都係得poster

500 404不知幾順

仆街 㩒撚到世界末日都未買到

祝你含家產

屌
cut卡啦
ommi係尻禁 connection error

屌你老母係咁505

其實睇到poster係咪等於入唔到 假希望

咁有趣，後面加咗[下載]兩隻字

DBS今次含柒都得

Server Busy

要見到仲要禁到入去，禁唔到都要f5
你個mouse click一下個poster，無反應就f5

照理就係即時收到EMAIL既..

反彈

含左都唔得掂啦

可唔可以話一見倒err就應該f5?

電話十點鐘都未打到

今舖佢地老母大獲全勝

咁你死返入你老母個閪啦 個個係到搶飛你咁多野講

Poster 都未見過

仆街server 開到2都未撚見到張poster DLLM

f5左成個鐘，poster都見唔到

真心祝你條傻閪含家產

Show Blocked User - Me係鬼仔

班KOL可以無限召喚關公

我粒F5就黎裂開左

呢條LINK 先岩。

有HTML 果個錯架

block啦理佢做乜鳩

一陣就落分行CUT卡，屌你老母臭閪

我都係咁
但又check到record

呢條友ON9到

Cut佢老母啦 廢撚到

唉 搶唔到 好灰

俾人買10張已經on9啦

click poster就入到架啦
我頭先係咁

你咪玩我啦 個poster假架

無反應

難分真與假

2.持卡人如欲於DBS Omni會員優先訂票期參與優先訂票服務，主要持卡人必須於2018年3月25日或以之前透過DBS Omni會員。否則，銀行有權取消所有成功的訂購而毋須另行通知。

唔該哂巴打

我電話由100% 打到60%
2部電話加埋打咗過千次

禁你老母個poster?

已買，到時見

rip

新客穩袋兩張，舊客就俾佢撚狗咁撚足兩個鐘，CUT佢老母臭閪

懷疑佢晾起左部電話

呢條link work， 頭先買咗兩張飛

又post 埋ref Number

CANCEL 埋去

fb 有條友post

280賣晒未

垃圾3星 差住電打 100變71 部SONY 無差 100打到65 D手機就黎頂唔住 頂收檔

黃牛死全家

弱智都上網？

你post之前有冇聞到浸柒味

買10張 好威威WO 10個人睇?

咪撚回條on9仔啦

aeg死左ser 搶修緊
屌你老母垃圾ser就唔好攪賣飛啦

捐返入你老母個閪度啦

唔好咁啦，佢含家都係庇護工場到出黎嫁

屌咪撚覆佢啦 block 左又show條撚樣

唔好再回佢啦 變左block左都冇用

係都唔奇嘅 我都8個
不過買到先算

有冇DBS舊客準備集體cut卡

你真係on9到一到點

擺條咁既link係咪覺得好幽默? on9

f5成2粒鐘

大家可以放心post

已經叫左成家人cut DBS

有poster 無link 禁入去, 即係點

d中小學雞好似今日開始放假

屌你老母，試下比我入到

你班文盲咪撚再覆上面條弱智得唔撚得

好似有d起色
開始入到

500左

有巴打話F5

痴線 2 個鐘都黎緊..慘過出iphone

post假link 有冇智慧？

Load咗幾有次poster
都無次去到下一頁

+1

求下你，俾我入下 poster都未見過

有無人打算一陣四五點打28611611去屌佢老母

用viagogo 但大機會中伏

500 - Internal server error
海報都望唔到

唔知幾時開始，買飛變成咁

呢條友 就係佢同學

炒家

e條先得 佢會auto redirect

.html fake ge好似係

唔信就算

屌 岩岩D股票到左止蝕價放左 搶飛都無心機

終於禁到見poster 係咁撞第2步依家

你屌到既話

This 閪 can’t be reached
真係車尾燈都見唔到 撳左成個鐘
POSTER都未見過

me too

玩左2個鐘 一次poster都冇見過

終於見到SERVER BUSY

Same here

痴線 無起色!

信你, 再試

頭先禁F5禁到9點半唔記得睇個市

個個話見到poster但撳唔到
連poster都未見過

唔好用chrome 用firefox

比大家人手ddos死左

.html 係直接入poster

真係㩒poster
但如果㩒唔到留意返你係咪入錯咗

要 先去到有得㩒poster嗰版

冇心機再試，唔鬼睇

[img][/img]

點解依家連買對鞋買張飛都係咁 對香港好撚反感

屌佢, 陰哂

開始load到

下

都係
反正入到場D觀眾唔知咩質素
不過盡力試多陣

但係塞到入唔到

放棄了 等食黃牛 再F5 工都冇埋 唔洗買飛

可提供的門票數量不足，請重新選擇

唔係喎
會redirect1左去.html

posterx都無反應
要點click㗎？

???

如果唔係咩都要拎黎炒 會咁難買咩

打電話仲易撞過上網

不停都係load到server busy個page

你可以咁諗
其實第一日蘋果動 已經會出哂d 片同文字出黎劇透

呢條LINK仲要係DBS官網放出黎 但入到去係禁唔撚到

屌 成朝望住空白頁

係咁 REFRESH SERVERBUSY 條LINK

睇youtube啦各位！
第一日已經會有人upload晒上youtube

p.s. 屌你老母AEG

屌 買張飛都咁撚柒難
AEG DBS我屌你老母

9點到而家都仲係睇poster都入唔到下一板

有冇人知買哂未

認真680 有冇人同我補錢換平飛

兩個鐘咁就虛耗左

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

已經11點啦，面對現實啦各位

放棄啦屌

唔明點解Omni都會死埋

睇真d張poster 再睇下你條url
真poster 靠左 fake poster 置中

打左千幾次電話無一次通喎

AEG屌你老母

我就係好順利咁load到 html嗰版
乜都冇得㩒
返而 就要load好耐
最後開咗19幾個tab出嚟先有一個load到然後張poster係有得㩒落去

犧牲左幾多連登仔去換取保住佢地老母

得張poster , 唔知做乜9

買到了

失望。咩都 load 唔到

入到 但按極邊日邊場都話門票數量不足

REAL?

賣哂? 佢老味

圖呢

岩岩入到 尾場880無晒
Poster禁入去轉買係真既 佢會轉手指仔

貴飛啦

係咪已賣哂

其實有得買未

已經2粒鐘

而家全部都返500
on9

等陣放飯就cut9張dbs佢

一票不買黃牛
有人放黃牛約佢出去，撚鳩佢。報警都唔知有冇用

圖唔該 太多假膠

聽日先買係咪唔會有飛剩

有無得爭取播live

但張Poster真係㩒唔到

仲未入到

有冇人試打呢個電話

Dbs垃撚圾
成世用現金都唔會申請佢既任何産品

部電話熱到暖蛋咁

廢物樓主

2粒鐘了 除左500 poster見唔到

我dllm 入到都係太遲

500完未呀屌

打過 由通邊打唔通

會 REDIRECT 去 SERVER BUSY.ASP

其實都2個鐘 你老母server忙完未

dllm 乜飛都無

有能力盡量揀貴飛啦，平飛好多都無

Me2

Sony 電腦叉100>54
HTC 火牛叉 1>21

有冇人入到去唔小心按左F5 ?

ON9 2連位都買唔到

屌你老母臭閪DNS
Eminent Signature一張都買唔撚到..

poster都未load到過

我就黎企係紅館岀面架啦

已知聽日買張敬軒都會係咁 好悲哀

驚無飛 唔敢場場撳
求其揀左場 買左堆680

淨係得海報 點訂飛

得咗 買咗4張480
全部280 380冇晒

我都係

how??????????

屌你禁左兩個鐘連海報都睇唔到

巴打，求你讓兩張

Ching 有無訂多可以讓兩張俾我

收飛，好想睇佢

求讓2張

680 有冇人要或者補錢換平飛

係咪有多

我入都入唔到呀

可唔可以讓兩張

問左身邊d朋友先，唔好意思

兩條link個poster都禁唔撚到

上次建行買軒仔夠有人話乜乜乜無哂, 又係呃人退縮

仲係瘋狂error 500

唔小心打左去26811611
狂比人屌

屌，9點f5到依家終於買左2張480
唔好入html 個條，用官網個條

巴打有無剩 想要兩張

有興趣 幾多號

280 380 全部禁1位 試晒咁多日都冇

貴飛應該有好多，試左幾日都有680

用五月天換黃子華飛

巴打 我想要680呀

有無2張可讓？

有冇人放飛

仆街load到張poster又點呀
係邊到禁制

噉點click入去

可讓2張？

屌你老母DBS AEG

頭先入左去個網 搵左好多場都無曬飛 走番出黎

跪求兩張

我想要 ching係咪讓

屌你老母啦

呢個電話應該逢係搶飛期都比人打過去

要！

禁張圖

我都係九點到而家 乜柒都見唔到

自爆果位巴打你好

跪求一張

我都想要

唔知點解笑左好耐

HKEXPRESS都易搶過你

$1000收1張，求2張

圖？

笑咗

笑撚到

呢個咩電話?

跪求3 張880/680

其實有冇人會申請佢張卡換380飛?

巴打我想要
TG: anguslukluk

收飛呀求

屌
9點到而家都未入到
全公司幾條友一齊入都無人入到

屌唔係呢個咩，dbs官網寫訂票熱線都係呢個

邊個先係頁面

跪求2張880/680

同問

有無人讓？

Firefox 會redirect 去 ServerBusy.asp
反而chrome 唔會

我自己都笑撚左好耐

柒左個位唔岩
自膠

收飛

好撚煩

我都有load到呢個

有多會原價放 一蚊不賺
但問左朋友要不要先

通常當你好彩轆到入去嘅時間，啲飛已經冇曬

28611611

你係咪又想害人

$1000 1張
Tg:tom1638

我無dbs信用卡都特登幫手迫爆個ser,等公開發售果陣多啲飛

跪求兩張 咩價位都收

我反而調轉

買到了

9點開左幾個tab 輪流f5
頭先就load張poster係有得比你㩒入去
之後就順

iphone係咪買唔到架？

+1
Tg: powerfulpower

我想買最貴O個隻飛 X 10

巴打如果放既tg 我

求讓2張，tg:tom1638

5000

多左pm我 pls 收2張

已放棄
大家相信蘋果動既無恥 第一日佢會文字直播哂所有內容出黎

祝各位買到 我訓番覺先

chrome一樣redirect

求飛，任何價錢，任何日子

努力後都唔得，跪求2張飛，咩價錢都得，感謝!

求2張 :(

TG: anguslukluk
PLZ...

success
directed link
can try

SERVER BUSY .ASP 係唔係F5都冇用?

其實我女朋友 一個鐘之前入到
已經話無曬280 380
之後比人彈左出黎

你咁有閒情既話咪呢五日不停迫爆佢

CHROME冇REDIRECT

680同880仲有

呢幾日特別燥

加錢都無所謂 時間地點就你

480 380 280 都冇晒

入到poster就順...
上星期買唔到五月天，好彩今日都禁到 但280 380 無哂

求2張…呢一次陪未婚妻睇…所以好重要…thank you

包免費驗車check車 x5

redirect 左一次

按中間

呢個電話直通無問題

可唔可以讓兩張比我

我電腦手機屋企電話同步 手機CHROME REDIRECT左真心

太貴啦....

我買880ok嫁 但入唔到

人在泰國，有時差俾佢玩左兩粒鐘🤦

唔明點解優先訂購唔係有特別LINK比DBS卡主

啱啱終於入到去就話賣曬

跪求兩張🙇🏾🙇🏾🙇🏾

真係想睇買貴飛好過買黃牛啦

圖

求兩張
咩位無所謂

感激

貴飛都收

求13號兩連位 咩價位都得 唔好太貴

屌AEG 老母

3G

逢係搶飛期 AEG都要比人問候老母 好心就搞好啲啦屌

佢最後一次 680照睇

電話已訂7月8 $380 8張

要2張

可唔可以讓2張比我 PLEASE

TG: anguslukluk
可mark up

我以為個電話廢既TIM

三個電話加埋打左13xx次

仲有880

其實我9:25已經買左

有冇人放480/380/280

有無得放

<member>
求飛，任何價位

</member>

巴打…有多可讓？
想要2張

其實真係炒到咩

請放一張俾我

f5已爛

巴打，求2張，$1000 1張
Tg :tom1638

其實佢分兩日優先，聽日仲有得賣咩

有可能炒唔到咩

求2張...任何價位任何日子

放飯去屌9呢間仆街公司

公司電話嚟咋？
而家應該好少人用屋企電話

想問你入第一條link 有無html個個

收飛 880

冇 通常第一日就冇晒

有冇巴打補錢平飛換四張680

幫外家訂架咋

求讓x2

開始變乞衣炒狗post

利申:尾場十張880已訂

求網址

條女好中意睇黃子華 想佢開心 如果有多求讓2張

無咩可能炒唔到，除非行實名

比AEG 玩左兩個幾中

得一個信我 冇計

買到星期日兩張680 本身諗住480 不過最後一次貴d 都要睇

巴打介唔介意放2張比我 :(

仲難過買iphone

ser都死鳩埋

過一陣先收到EMAIL

都唔明你地點入 我load左 2 個鐘都入唔到

收7 8 14 15 21 22 任一日
任何價飛

Yes

去到最後佢cancel咗我個交易丫屌

巴打求讓2張...

淨係load到500表示好酸

買到 但好驚太快手自己填錯資料
想問買到既人 係即收email定係無咁快？

Same 屌dbs老母

500 - Internal server error.
fuck AEG

點樣入到

岩岩買到?
咩價位日子?

7/15 680

Load到有poster有得禁都冇用 禁完都係出500 server error

2 張

應該得番好少, 我入到試左好耐星期5,6,日應該冇飛
買左平日

巴打放唔放

求飛 任何一日 兩張

公司又收唔到電話signal，好驚打得通都會因為收得差斷線

有撚計咩 9點撳到依家呀屌爛佢老母個閪....
Btw 兩張放唔放

我淨係見到呢張poster

大佬 iphone起碼都比你知已經賣完 半個鐘內得就得 唔得就唔得 呢個垃圾網 逼人玩左2個幾鐘 想點

俾錢fail 食屎啦aeg

我都係 屌

可以放心
打左二百次都未通

非常認真,8800港紙就賣

又唔見久石讓會塞車
明明大家都係搶

比錢既時候出 505.....
唔知買唔買到

同埋500

全部都係同朋友睇

買左2張7月15 680
但仲未有email

等睇youtube場算

打左成千次

係咪直情熄鳩咗server
而家直情load都唔洗load直接出500

會唔會有人多兩張或者四張 想氹屋企人開心 tg:rockyone

冇DBS 屌你老母

即有email

認真 岩先逐場禁 平價280 380 480 無有一場有

打好晒資料 確認果陣彈返我出去

就賣晒啦 聽日都唔知佢賣乜

唔黎美國點搞呀

唯有等dvd YouTube

Dllm 禁左2個幾鐘都係404 505 500

上次五月天 打左3/4千次都未通過

個網又開始timeout

屌佢老母
仲嬲過入唔撚到

加開多15場, 等班死仆街黃牛抄得咁開心
祝福班黃牛無仔送鍾

屌 我都係

我屌 入到去禁哂都可以error

一樣

唔洗理佢
講比佢知又唔信, 又要問人囉圖
咁得閒CAP圖就買撚左啦

非常認真，我收

跪求2張飛...
女友心情最低好抑鬱 :(
希望佢開心

PLEASE 價可mark up

Sor唔得閒追post，是咪已經玩完了？

利申：想要十張

我見張poster但搵唔到link入去

試下睇EMAIL 可能訂到

炒飛狗仆街死啦, 睇個show都要食炒價

移民好呀

收兩張任何日子任何價錢連位

好心就搞實名認購 或者抽簽

等得開場黎
你條女應該抑鬱到跳左樓

有幾多個搶飛嘅垃圾係真係睇過佢以前啲show
咪撚阻住班真fans買啦屌你老母

真係好想睇 有無人放880/680?

屌 好撚垃圾個server

我諗買到飛佢都會開心一陣 :(

我買唔到仲抑鬱

呢句真

我連佢澳門場都有去

好撚mean

8:30試到而家
一直都弓server busy

求2張 19/20/21 咩價位都得

呢D咁既理因就收皮啦

次次都有人屌, 屌完佢永遠都唔理
根本唔應該比佢再做

比D咁垃圾既EXCUSE抵比人串

無錯呀

我由07年越大鑊越快樂就入場睇

但都唔夠你癲,澳門都去埋

原價應該實有人要掛
等我聽日又禁10張試下

有簽名碟, 有去澳門場

jm9

$680 可提供的門票數量不足，請重新選擇

真心架sosad

澳門去過一次唔想再去, D人MANNER好差

你以為聽日仲會有咩

講真 佢地心諗你班撚樣會真係因為lag 機唔買飛咩 我洗咩upgrade 個網

去澳門場無政治聽

唔洗入
入面乜飛都冇曬

咁佢個句都係真

澳門起碼買到飛，計埋船飛都平過食黃牛

8800？ 打多個零

睇怕今年啲觀眾質素都唔高得去邊

thanks

開心得一陣就算啦

血肉史2開始入場睇，但真係唔益炒狗啦
最撚憎炒狗

有一年中秋澳門場, 佢派螢光棒, 咁岩我坐呢邊係紅色, 佢以為我地呢邊D人係咁開相機成大半場無望過黎

入都入唔到server

今次講明香港 Only, 睇來馬交唔會開

有DBS都係屌佢老母架Jai

買左16號4張480

哂心機 捱眼訓

子華講到明唔會應該真係唔會

收任何時間 任合價錢飛2張

早幾日子華仲話放心 咁多場 唔會買唔到
佢一定會再加場 無睇開果d唔洗特登買飛

Same

仲有啲因為tvb先留意佢嘅師奶 有幾多人真係聽得明佢講乜

祝福班黃牛無仔送終, 成家人死曬死淨佢一個, 死極都死唔去

其實個垃圾網仲有冇飛賣？

佢金盤𠺘口
有保留

血肉史2 加場公開發售都可以唔洗排隊買到飛
唔太記得唔痴線唔正常我點買飛了

但前度真係托人公開發售幫我買

我要

真心想子華實名啦
上個show已經好難撲飛

屌那媽，飛台灣來回都未買到飛，DBS真係垃圾

幫襯黃牛嗰d成世生花柳
鳩痕冇女屌

點解咁勁買到

可唔可以讓兩張比我
一次都未現場睇過子華神show

感激
可以加小小

點解我真係覺得會炒唔到

Tg pm me

咁撚多大陸西

有冇好心人原價(加手續費)放任何日子既480/380/280

其實仲有冇飛？

前兩次我記得都輕鬆買到

有次係文娛排隊 有次就上網禁

放棄，㩒到手軟

咁你收一收皮先
每次子華完SHOW都會問在場有邊位唔係第1次睇

好心你呢D跟風唔好同我呢D死忠爭啦

成個連登都冇飛都炒唔到 香港人有咁齊心唔買黃牛就好啦

點解依家咩都經AEG賣飛
Cityline發達票都好過佢

無dbs卡喺咪撳嘅機會都無
定28號會公開發售？

可能你覺得錯

口又唔好，祝佢全家cancer唔斷尾又長命百歲，佢要不斷炒黃牛賺錢俾佢哋醫病

無錯, 一定有報應
班死仆街

前幾次我記得只係有一次又係AEG要禁左一陣, 其他都買到

終於由500 變出poster，但未能進入購票系統

㩒到開始有啲質疑自己既人生

人地玩成朝先衝到10張,全香港狂搶
幾on9先覺得人地要原價放比個3唔識7既人

現在係有 DBS 都買唔到

所有炒黃牛仆街死！
新手都唔好爭啦屌！

今次唔睇, 以後都冇得睇了

禁10張咪又係炒

有冇巴打放2張280/380
TG:

無10個人睇就唔好買10張啦，屌

而家d show係優先場都搵aeg。。

祝福班黃牛無仔送終, 成家人死曬死淨佢一個, 死極都死唔去
幫襯黃牛嗰d成世生花柳
鳩痕冇女屌

岩
就係話班叫人原價放既傻鳩
人性呀,同你有親咩

純粹係為左子華先申請佢張信用卡

一黎因為佢代言

早知申請其他算

見到咁多人高價求飛就知香港人真係自作自受

請兩日al去排隊買算

D人以為真係巴打

關咩事,1人100張都會有人all in

開始連買張飛都要扮老屎忽
買唔到飛short撚左？

我2部電話加埋應該打咗3k 次有多了

到而家都買唔到 喺咪已經收得皮

真心我寧願遲D出面排通頂都唔益班炒狗

我女友全家加我全家真係10個人
但一張都買唔到

收飛狗自己開PO圍爐啦阻撚住晒

有冇380/480 4張
tg@threeday

你老母 500internet server error完未啊

500
server busy

收兩張，任何時間，任何價錢，唔支持黃牛

到而家都仲係500 我屌你老母咩

睇show資格論

我仲記得唔痴線 唔正常
仲可以優先訂購第2日都輕鬆買到山頂位
而家係做乜野
人地收山先追寶尾？？

收飛自用

真心想收尾場880

咁確實有啲忽然粉絲出嚟跟風阻住哂
剩係上次前度都見識唔少

正常既 最後一場SHOW一定有炒既價值

全部都關poster page
全部都click唔到
同媾到條女先發現佢唔畀你屌有咩分別

嗰次公售都唔難買

好多loser係度叫春
都好多乞衣想人比飛佢

3個鐘都黎緊喇
屌你老母

屌那媽，咁撚早你收條柒咩
飛都未撚拎到

呢度開始變得好撚噁心
買張飛都要做老屎忽,乜鬼死忠,叫人唔好跟風,肉唔肉酸啲
一係就乜鬼求原價,炒狗死全家
同你有親咩要原價俾你

自從去左紅館開就係咁

有無人肯換4張280

講明最後一次 大把未睇過點都去睇下

屌佢老母未開市搶到就嚟休市都未撚搶到

買碟都唔撚益炒狗啦，有無病呀

阿哥打劫比人拉左
阿妹做緊雞
又比條女飛左
好心求巴打原價讓兩張自用

買左10張880尾場先可以咁輕鬆上連登

本身已經難搶 仲要加埋aeg垃圾

講到禁到十張出黎炒好威咁有人

好叻叻豬呀

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

有無人用iphone買到？

啱

有無人放任何日子2張 280/380/480/680
TG:

480或以下任何日子
黃牛免問

禁到飛黎拎虛榮感係咩心態

負皮左我未呀

認真，我係五迷，上年上網買多左4張飛（留抽到好位飛放返唔好的飛出去）
原價想放返比五迷等佢地有飛啦

其中一個同我買嘅中學生勁無仲禮貌，唔該都無聲交收完頭也不回。自此後我決定有多都賣貴佢

唔好益炒狗，等佢地拎住十張飛打橫訓係到睇叫回水

唉
點先搶到
三個鐘啦

無哂？

有無人買多左可以出讓2張任何價位

放棄啦

應該仲有，無哂就會入到 Server 架啦

五迷真係出名自私、圍威喂

This is HK

人生就咁樣冇左3個鐘

賣完比佢地轉個頭佢地咪又係高價放返出去

臭閪dbs
Emninent 一張都冇

到依家都係未見過車尾燈

我直頭冇咩點做過野

屌我係入黎睇消息
唔係睇你班狗搖尾乞憐咁求人放
俾D尊嚴得麻

真係咁撚多人有DBS OMNI咩

有幾難有呀?

到load到果陣都唔會買到
放棄了

其實只要有dbs卡就申請得

4個同事圍住一張扮工左三粒鐘乜柒都冇😂😂

你睇呢到D禁到十張果D嘴臉呀 香港人無撚得救

有無戰友可以分享下而家賣飛淨返乜

玩左3個鐘 404 500 乜都出哂

就係一次POSTER都冇見過

買撚到咩😂😂

一路都唔肯行實名制, 由班炒飛狗炒炒炒, 食屎啦

入到 全線480搶哂

aeg 個server 咁廢, 我諗5000 人都收到佢皮

有無人其實係申請左dbs card
等緊張card到？
好驚會無得送.....

求！！

唔係洗乜F5到而家

500 都冇

想買880 但入唔到

入都未入到

每到呢啲POST都可以見盡人性同花生
所謂「炒家」,買到十零張就喺度大叫也文也武咁,唔講以為賺左幾十萬
然後又有啲酸叔廢撚喺度話買碟唔益黃牛,炒家死全家,叫人一齊唔好理黃牛等黃牛蝕哂咁,又係得啖笑

所以話呢啲POST真係趣味十足

最後14分中

落去CUT卡，屌你老母DBS

入唔到。。。。由9點開始冇入過。。。

依家先申請把撚.cut 鳩左佢

申請DBS信用卡都有$380子華神飛2張送
唔驚睇唔到

祝黃牛炒燶飛

咁個兩隊都唔係，因為係連位，睇果兩日都見到佢地坐係隔離，放飛時講左當日無出現會公開佢電話同聯絡ac ,我係連登放

同周杰倫一樣咁難買
反而五月天仲易買啲

岩呀，支持炒狗。咩都拎去炒就最岩

有冇人扣左錢但收唔到email

扣左數
出唔到收據果版
點搞

same. 等下

岩岩入到
得返 880
所以唔打算買
太貴，不了

9點按到11：30，入極都係busy

點入

求3張飛
咩日子咩價位都可以

全部得返880

次次ping 到有反應都係500

咁我就唔知啦,反正兩邊我都覺得好好笑

賣曬lu

可以幫買2張嗎？

2個星期前apply咗
交哂文件但仲係申請處理中
睇下有無同路人

出到503 好叻仔

same

有冇人買多左飛想放

完全心不在焉

你係屌我定屌啲黃牛

死廢青

880我啱呀 但根本入唔撚柒到

黃牛嘅你又笑
屌黃牛嘅你又笑
即係點？

求幫買兩張 可加錢

灰咗

有冇人多左飛想放
咩日子都ok 想要2連

兩邊屌晒巧威威

一千幾百比­唔起?
我係唔撚會益黃牛，咁又點

想買入唔到

大家咁話

880我OK呀 入唔撚到呀

高收680/880 連位兩張

食炒 pm我

我就係想買呢個價
邊個網址
我一直都入唔到

扮看破紅塵

各打50大板，道德珠峰

冇點,你咪唔好益,我又冇話要你益

咁你自己買唔到咪冇飛睇

我都係 好想放棄

Forever 500 - Internal server error.

久石喺城市電腦售票網
而家玩緊嘅係垃圾AEG

嗰種酸臭味

+1 想要一張

入到買乜春都好

12點都嚟緊
網都未入到過

仲唔搶？我入都入唔到呀屌

已經係運氣嘅問題 完撚全入唔到 想買兩張啫我屌

屌真係好撚on9 禁撚左3個鐘連poster都冇撚見過

收 380/480

總之係咁開tab 入官網個個就得 唔洗再問邊條link

比唔撚到錢呀，難得入到選好哂飛，屌你Aeg垃圾

confirm全部日子得番880???

車尾燈都見唔到

同中唔中六合彩係冇分別
一撚樣咁難

收任何日子任何位2張

無錢買就收皮啦你

我直接收你呢兩張，有無興趣

海報個角都見唔到

880 我都可以阿

好撚多黃牛
係咪D人扣起晒D票之後上網賣

屌 買六合彩都叫買到 好撚躁

我入完code load 唔到，以為買唔到，隔一排都收到email

成朝無做過野

$880 唔係一早無哂咩？

我禁左好多場480 680 都無 880都無乜

Dllm cls
彈第2次

求原價加少少+手續費 任何價位

今日都咁，聽日攞咩出黎賣？ 仲諗住聽日先買 網又廢又多仆街黃牛 點撚樣搶

一張卡可以買十張呀 你話呢

搶唔到咪唔睇囉
唔睇會死咩

唉 仲係500

岩呀

成朝都係500同serverbusy.asp果頁

點解會諗住聽日買 而唔開個acc

抵

我好難得入到海報嗰頁
屌 跟住又入唔到

點都有留d 遲d 賣掛

我本身就target平飛 如果有剩我梗係老hai都繼續禁~

求票 歡迎pm

係咪會每日放飛出黎 見佢優先預左幾日

次次load到個poster之後乜柒都冇

有飛但係我點pm你

仲有班懶係看透世事既傻鳩,其實好想買,但又買唔到,唯有出d飛機文暗爽

冇dbs係咪唔洗諗
定係會留位俾冇卡嘅買

到底佢係點挑選人入去個個網 㩒左3個鐘

屌你老母呢3個鐘我究竟做緊乜撚野

點諗到咁誇張 本身諗住多場是但都執到張380 480 低估左子華神同班仆街黃牛閪

成個朝早剩係禁enter

公開發售

500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.

DLLM

請假買啦

我無，佢去唔到信用卡拎sma個頁，好撚嬲

幫朋友睇下撳唔撳到多2張

香港真係好多仆街

SeverBusy 都 500，真係唔知咩玩法

成個朝早淨係望住d error

唉。買唔到

我想要2張 880。

隔左幾耐收到

屌 我直頭ping唔到aeg個dns

人生想睇一次子華都無機會

Last show唔通真係要黃牛

㩒左兩粒幾鐘買到四張680
本身只係想買280-480

求2連飛 任何價位任何日子

想要3張$880
唔介意貴少少

全世界真係得香港D黃牛咁撚串

求7月7日的票

求2張 任何日子
480以上

聽日請假買張軒同黃華算

你叫五千蚊一張飛，我諗有人會賣飛比你掛

收飛 680/880

任何時間日子，高收帶價

跪求尾場480以上既飛 2張

1. Youtube一定有人放
2. 點都會出碟

點都唔畀黃牛賺一毫子

利申: 有迎新兩張380

最慘係依加傾掂數,到時見再好炒,起價

收飛 2連位 任何日子

收飛, 除左22號以外所有日子

訂購程序進行中，尚未確認。如於2天內，仍未收到電郵確認，請致電2697 1989查詢。

WTF?

收4張連位 680/880

收飛 680/880 兩連位

任何時間日子，高收帶價

你收到卡喇？diu佢，我第一日就申請，琴日先見佢話批左
dklm

求任何日子280以上嘅飛2張

求 16 - 22 /7 任何價位2連

幾時公開發售？

人地轉頭拎去賣 當你傻西喳

收飛4張 星期六日

成堆仆街響度留tg
黃牛fat fat啦今次

一陣就會收到email
岩岩我朋友都係咁

原價賣俾d唔識既，真係勁on9

仲未入到，想買都唔俾

迎新都唔係必定有飛架,...
佢有寫到明 如果無飛會轉你做另一個迎新

求任何日子 單丁位

依家入面係咪乜鳩都冇晒

放？
tg:

如果要買黄牛 我寧願用貴左既錢去買子華既碟
last show 支持黃子華

兩件事可以一齊做

收 280/380/480

你o係個限額內咪得囉，我一收到卡就簽夠數啦

咁我心地好jie 因為我都求過飛都真係求到
不過以後都買貴算

求換4張280，暫時唔打算放

其實見到張poster之後有冇掣㩒㗎？

成個上晝就曬撚左

求任何日子任何價錢 2連位

仲未收到, 好驚

aeg個facebook連子華個po都del撚埋

Same 仲有半個鐘就食飯

而家入到去都係得返少量880

屌你老母 3個鐘唔係500就server busy
仆街aeg

想問入到poster之後點 搵唔到link

無記錯12點都無得訂？

server又廢，又唔搞實名，又要一張卡買10張
香港演唱會文化真係好撚落後

問題係開account唔駛錢，點會唔開呢？

好撚cheap

見到poster但乜都冇得禁

兩張星期日 880/680

屌你老母 3個鐘影都無

無人訂嘅話聽日都仲有得訂
多人訂10點都無

自用跪求收飛，7月 6-8日
可加錢

求任何價位飛
合理價就得

仲有邊日有

仲未成功入過

睇唔到都唔好益黃牛狗

入到去但係乜鳩都話可提供的門票不足

加油
都係用呢條

然後係咁F5

未L成功過

500 無限連 屌

老實講。原意唔做黃牛都俾求飛班友抬高個價，有冇賣家會眾裡尋他搵個出原價嘅人啊

收任何日子任何價錢2連位

收到email 但係話10日內等訊息/電話確認
係咪有機會訂唔到？

買到四張啦

黃子華話唔想人炒飛 但比人一次買10張 五月天一次淨係比買4張咋

仲有?

其實張poster要禁落咩位

好問題 我都想知

㩒左成朝都無反應 ...

仲有d日子有呀
多數680同880

聽日先買到嘅咪仆街

入到又有乜用 最後一步先彈你走

入完信用卡
出左「訂購程序進行中，尚未確認」

禁唔到poster既人入錯link呀

3月1申請, 3月8就寄左o黎, 我都估唔到咁快

佢要check你信用卡嘛
aeg一向係咁

可唔可以放2張680比我

收$880 3張 咩日子都ok

viagogo大撚把貴飛，而且賣得好撚快
好撚彩一早就簽夠7千唔係捱貴飛

Link pls

開左8個tab都入唔到

仲有邊啲日子有？

任何價位求兩連

開咗幾十個

坐左係到成朝三個鐘 先辛辛苦苦搶到880

持之而恆左3小時，車尾燈都見唔到

收星期六 280/380
帶價pm

三個鐘啦

Server Error

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

係咁500

全部變晒500 係咪gg了?

掃撚左5張
爽撚到

收任何日子任何價錢2-4張

明天請早

呢樣又唔係好驚, 佢要全新客戶, dbs係香港最famous o既credit card之一, 同埋要申請eminent先有, eminent門檻高些少, 已經趕走左一堆人

搵食姐, 犯法呀

3個幾鐘都仲係500, 好撚野

港珠澳牌我都搶到 黃子華就搶唔到 DKLM

求票

無心買既入到有心買既入唔到

我真係diu7佢

收任何日子480/380/380

剛剛入到去，仲有少量飛

大家收到咭未？

屌！！！

Sorry啊同屋企人去睇
岩岩好四張

入唔到呀

求幫買2張連飛 咩日子咩價都得

入到，但係乜飛都冇

求任何日子兩張280

閒日880 係易買d

Forever .............500 - Internal server error.........

我買完想再入都入唔到

跪求星期二 星期三既飛 自用
480 4張

上次都冇咁癲
咩世界

搵到有星期日480

㩒到灰，我用五月天680蚊坐位換黃子華飛

有幾高，咪又係同black咁上下
本身有black
今次用屋企人身份開白金eminent

巴打可唔可以幫買兩張

咩價位咩日子都得

每張卡買到十個位
實俾人炒價啦

一鳩樣 浪費左成朝
優先訂都訂唔撚到

垃圾May

PCCW, Chrome, 開十幾個Tab, 大部份都500, 入到都係Busy, 未入過海報

唉 入都未撚入到

f5 5秒即500error 是咪已經無機

DBS visa係咪要手機收sms驗證

全部500了...... GG?

九點到依家都入唔到

難過搶iphone

直接閂埋server

我都係 點解同一條link 人地load 到 我就得poster

放棄

買到4張880

SER都DOWN埋

請問aeg係咪已經執左笠

load poster 係岩

依家都搶到咁 公開發售點算

已經長期入左error 500..... 咩事

屌你老母AEG 你班仆街

笑撚左

佢而家load都唔load
直接500

Internal server error可以抖一陣先

我估 佢條link 要個js call出嚟
佢堆js長期死緊
真係撞手神

等都唔駛等, 秒速出500

睇場show 啫, 點解要我搞成咁都買唔到飛

x2 係咪收左皮

變500 速度仲快過我F5

直接500

佢個ser房係咪著左火喇

見到poster 之後冇野禁

成個鐘都係咁但有人買到

f5到眼訓

可唔可以放2張

連戲都唔交直接死server算啦

server死9左

係我睇錯左, 我以為eminent得signature, 因為佢係寄張signature畀我

買到既巴打
想問你地有冇得揀位

頭先我禁入去都唔見有

想問下買到既人都用電腦？

收2張, 除22號以外所有日子都得

係囉 得張poster

係咪賣晒啦？

yes , 初初用iphone load 唔得
之後用電腦 load 左陣就得

撞極都撞唔中我

仆街AEG
F5咗三個幾鐘 poster都未撚見過 打左千鳩幾個電話 無個通

連 poster 都見唔到，伺服器擠塞就有

u are not alone bro

係咻已經無囇希望

我電話㩒有時見到poster
電腦長期server error

aeg班撚屌放飯唔開server?

明日再戰啦

今日係去到12點

Aeg真係好撚廢
次次都禁到嬲

有無人知係每日放一定數量出黎定一次過出晒

電腦電話都未load過入買飛果度，勁灰

屌即係點呀，入到poster之後點呀屌

2018年3月26日上午9時至晚上11時59分

好心頂唔順就唔好接呢d大show

唔係去到今晚12點咩？

我估係每日限左個數量

一次出晒啦梗係 唔好咁天真

巴打有冇source 係今晚12點？

大家 仲有架！7月10咩價都有好似！
買到兩張 依家去買雞還神！

夜晚12點wo

玩鳩自己咩 緊係一次賣晒

頭先個server 有反應過一輪，但延遲好勁，結果都係500

DBS個網

自己去睇DBS個網啦 懶到咩到伸手要source

啱啱入去買到兩張880

入都入唔到

signature都岩呀

岩岩買到定點...秒LOAD 500中